nba即日賽事討論區24/12

聖誕快樂

終於可以放假睇波啦
各位聖誕快樂

話說湧幾點開波架 我睇唔到時間 係咪開咗？

8半開 第一節已完

curry corner位個3分

Reddit warrior 條條link都睇唔到嘅
有冇人有ace stream link!!!????

好期待湧大戰猗 雖然個時間好趕客

clark jump ball赢morris

kerr似乎搞掂左mcgee 轉化到佢成為勇士需要既力量

LaVine半場25分

咖哩

zbo

klay唔關鍵唔入

jarell martin

咁少人呀

beverley 真係狗黎

Agger

有冇開咗基石post

8分 訓得